Siri同Apple原來黃到發金

似係小維尼報料俾Tim cook聽

係中國人就罷用尾國iphone!

molamola

Ai好醒

遲早BAN左把港女聲

跟得好貼

搵人送去微博

變左did did 姐把聲

Siri 把聲好J咗喎

笑死

張圖有聲

Ai點計出嚟

講真話就係黃？？

fced

留名等睇支那iphone禁siri

顛覆國家政權
下世投胎醒目啲

好撚藍喎
冇架啦)

Sor 我國籍限制我 但我唔愛國

手足Siri

Siri啲reply係點黎

咩係siri 8 ball

違反國安法, 拉SIRI去打靶

問吓佢法治死未？

打電話問中共

美國都無

英文唔work

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

有冇人打五大訴求
光復香港
識唔識接

答得咁好

唔識：（

我覺得純粹係Siri一聽到”仲有冇” 就會答 “冇㗎喇”

嘩 你好醒

光復唔到，siri 同apple 藍到發黑

Google assistant

佢又識變通架喎

好似話同櫃員機差唔多原理 有個人係後台聽問題之後打字答你所以你見到佢啲回覆都好高智慧下

siri洩露國家雞蜜，所有用iphone 既都犯國安法

講毒

港版iphone又有得炒

同汽水機差唔多

Pin this

siri等外国势力 不容在中国领土主权上说三道四！

佢仲要冇啦得好輕鬆

誠實同黃到金係2件事

上年6/7月佢地請緊人做creative writer
寫廣東話copy LinkedIn 有post
我諗呢個就係原因

我果個接唔到
就咁光復香港都冇

唔關Tim cook事
但想知點解過到骨 上面啲editor 會批出街
之前新iPhone 個宣傳copy又係

Sad

推

問Siri 香港黑警係咪濫權
佢竟然答我沈默是金國安法搞到Siri都驚

早幾日有班仆街好似唔洗錢咁係咁嘟
派到我手軟

GG

Siri

靜靜雞喇，應間apple語音員工又俾人打壓

支持中共全面禁用iPhone

講omdb會點？

試咗，堅係咁講

Omdb

你隻siri藍

佢呢句野百搭
只要你問佢意見就會出

你噏乜春啊

誠實豆沙包

Siri要上返幾堂國民教育先可以响香港用

之前同佢講想黑警快d死全家
佢話佢都係咁諗

Siri分析能力同學習能力勁到

屌你老母SIRI都有分黃藍

即刻批鬥啲用iphone既奶共小粉紅啦

點解話一國一制就係黃？你黃嘅定義都幾濫

支那人要去抵制Apple

師兄五毛

擺去微博會點

嬲到我即刻換機

無錯

香港人，堅持！！

All in Apple!

黃到金

渣ga

共產黨今年會唔會倒台

依家講佢已經接唔到呢句

你真係口水多過浪花呀！

身份認同！

5毛？

港豬

係吖屌 apple係咪有mon post㗎

其實你求其鳩噏香港仲有冇XXXXXX
佢都會話冇

屌你 SIRI都有黃藍

答你無就係黃?

玩你老味臭閪

蛋治>黃色
黃到金

完美答案 唔會得罪任何一邊又發人深省嘅答法

呢個應該係Sir I

我個隻咁答，我以為佢藍
點知問佢係咪藍絲
佢咁答 ....

蛋治係黃

泛膠siri

痴撚線
識玩食字gag

真定假

講事實就係黃

想做 幾錢個鐘？

push

ho ball

屌 係咪失敗撚黎

咪踢爆

我都覺得似

是

容海恩上身

噢

呢句成日出，真係萬能key

不如問吓SIRI
阿媽係咪女人

siri都識帶頭盔

Support Apple, dare to speak out the truth.

連登仔話Apple奶共就奶共啦 樓主一定係五毛 拉

屌呀 變咗咁樣

你個siri係藍

我個siri直頭獨派

冇喇

笑到我仆街

問下狗共幾時亡蟈 ?

淋病幾時死 ?